是日晚餐 炒公仔麵 + 新收伏小精靈 啊強

最後冇食辛辣麵

因為食左薯條
頭先餵左好多俾佢

So清

你係邊

最近減緊肥 係要食清d

薯條
點減

應該澳洲

可以唔洗落紅蘿蔔

袋鼠國

唔食飽邊有氣力減呀

日日金拱門

好憎紅蘿蔔
但係雪櫃有半條 落少少有好睇d

今日大薯條1蚊
如果有燒賣 我會揀燒賣

煮完一pat屎你未煮擺咁靚做咩

食焗薯好過

隻鴨好cute

我鐘意雀仔

啊強是海鷗

成個市中心有好多
成日都十幾廿隻咁一齊等食

呢隻好靚仔 唔似香港嗰啲

btw, 我試過喺村屋天台餵走失嘅黑了哥
佢仲同我講嘢同鞠躬添
不過近排俾附近啲人捉咗去養啦

好得意想捉佢返屋企

琴日扔薯條俾佢 佢識凌空飛起接住

另外市中心附近有個沙灘 沙灘有企鵝

原來澳洲都有企鵝架
我一直以為南極先有

佢地係全球最細品種
得呢邊先有

可唔可以摸下佢哋架